<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<layout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">


    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        tools:context=".MainActivity"
        android:background="@color/primaryColor">

        <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content">

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginTop="16dp"
                android:layout_marginBottom="16dp"
                android:text="Равным образом консультация с широким активом позволяет оценить значение дальнейших направлений развития. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания по разработке существенных финансовых и административных условий. Товарищи! сложившаяся структура организации обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Разнообразный и богатый опыт постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности способствует подготовки и реализации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом играет важную роль в формировании соответствующий условий активизации. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании направлений прогрессивного развития.  С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности в значительной степени обуславливает создание позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Значимость этих проблем настолько очевидна, что рамки и место обучения кадров обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании систем массового участия. Равным образом дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют определения и уточнения существенных финансовых и административных условий. Не следует, однако забывать, что реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание новых предложений."
                android:textAlignment="center"
                app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
                app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
                app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
                app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
                app:layout_constraintVertical_bias="0.0" />

        </androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>
    </ScrollView>
</layout>